發現左隻幾好玩嘅GAME！

搵木頭出糧

on9

石頭出糧好玩d

自嘲真係好撚肉酸呀傻閪

OK啦 有自知之明